泛民議員一定要同外國宣布香港司法制度已完全解體

整個司法制度因為執法者不公
令法庭成為政治打壓既國家機器
司法制度蕩然無存
要求外國介入！

唔係司法制度，起碼一日未告，你未知法官點判。
係行政機關(及其執法機關) 以及立法機關，三權中嘅兩權已經崩壞。

而行政立法機關有官員及議員多次提出
1. 三權合作 [1]
2. 警察拉人，法庭放人 [2]
足以證明司法制度受中國政府及其在港代理人衝擊，呢種就真正叫做"破壞法治". 政府，立法會議員講出違憲嘅說話，用公權力企圖向法官施壓，就個真正嘅破壞法治，損害香港利益

References:
[1]
[2]

魚蛋義士一早已被政府迫害
dq 議員法庭明顯係中共控制

夠唔夠膽

宣佈香港司法制度玩完，公民黨班律師一定唔肯先

公民黨：香港冇咗司法制度，咁我哋班律師靠咩開飯呀？梗係呃鳩外國話香港重有健全司法制度啦

所以我問佢地敢唔敢

香港已無險可守

721 金鐘見